Honda Fit GD3 用咩火咀。迫力皮？

我黎緊月中會去日本，諗住去YellowHat自己買料。

想問如果用NGK Premium pro得唔得？
另外迫力皮有咩好介紹？

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

GD3求撚其啦

垃圾車

咁又唔好咁
GE8 GP4 GK5 棍都ok嘅

GD3就...